網上行8月到期,求續約plan

用緊2x1000m + 家居電話服務
求續約優惠

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】

凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽睇波必備⚽
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG: